連豬icon既出處係邊度?

連狗既出處係

連豬有冇?

好得意

有時覺得連狗得意過連豬

好打耳

幾時先有連鼠

竹鼠

呢度

豬年呀，今年鼠年，睇下連登會唔會出連鼠

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

聖誕版得意到癲